夏主教和樞機去年的發言

推

再推